---
tags: []
title: インターンシップ応募締め切りは今月いっぱい
---
インターンシップの対象でない方に好評のクリアコードの[インターンシップ](/internship/)メニューですが、今月（2009年6月）いっぱいで応募を締め切ります。
<!--more-->


クリアコードのインターンシップに興味のある学生の方は応募忘れのないようにしましょう。興味のありそうな学生の方を知っている方は教えてあげてください。
